老實講，香港人衰在太講道理

國際社會一樣衰在太講道理

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

有新出路, 對準政權
更細更分散嘅攻擊

睇落去啲留言有講點做
旺旺, 青島, 獅球嘜

講道理，重視合約，係英國人最優良傳統同埋文化
香港人呢D文化入左血

係掉返轉
中共太不講道理

兄弟爬山

No, international is all about money

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

點解唔話支那人太唔講道理？你要拉攏歐美幫手，就要緊守道理一方。(最少呢一刻仍然要，遲d唔敢講)

香港人只是一群羊

智利國民燒popo時講唔講道理

野蠻戰勝文明

and china makes more money than the general international

然後英國輸咗香港

有好有唔好既 講道理會多d 人支持 不過個效率就低d

獨裁無賴效率高
結果正面就冇事，結果負面又會因為獨裁而冇事

睇返popo記者會根本就係獨裁無賴

連登已經講過好多次，智利人民係直接對準國家政權抗議同對話，我地對手雖然係中共，係絕對獨裁政權，又有個港共政府做防火牆，背後仲有十四條被圈養牲畜，情況已經好大分別，香港戰線無論比加泰、智利都難打好多，唔拉攏外力根本冇得打。

你講道理嗰陣佢講拳頭
你講拳頭嗰陣佢就講道理

唔好打唔好打啊，一齊用愛感動黑警啦
雖然無數手足被強姦自殺

老實講，香港人衰在太過站喺道德高地，嗰種道德約束同做個精神中國人一鳩樣。寧願見到自己人比人打死受傷，講句等天收，都唔願見到自己人替天行道。

雖然進步咗唔少，但唔可以再係咁慢。

香港人 進化 報仇